---
title: Twexit!
date: 2023-07-26
thumbnail: /thumbnails/twexit.jpg
---
Deze week veranderde Elon Musk de naar van Twitter in X.
Waarom? Omdat het kan. Omdat hij genoeg geld had om Twitter te kopen.
Sindsdien is het zijn speeltje waarmee hij kan doen wat hij wil.
Wat de ruim 500 miljoen Twitter-gebruikers ervan vinden? Wat kam hem dat schelen.

Het is genoeg. Ik heb vanmorgen mijn Twitter-account gedeactiveerd.
Ligt Elon Musk daar wakker van? Vast niet.
En ik ook niet. Integendeel.
